/* Common */
"Save" = "저장";
"Cancel" = "취소";
"Done" = "완료";
"Delete" = "삭제";
"Edit" = "편집";
"OK" = "확인";
"Yes" = "예";
"No" = "아니오";
"Close" = "닫기";
"Back" = "뒤로";
"Next" = "다음";
"Continue" = "계속";
"Loading..." = "로딩 중...";
"Error" = "오류";
"Success" = "성공";

/* Home */
"Home" = "홈";
"Macronutrients" = "대량 영양소";
"Recently uploaded" = "최근 업로드";
"Calories left" = "남은 칼로리";
"Gained" = "획득";
"Lost" = "소모";
"Net" = "순";
"Consumed" = "섭취";
"Burned" = "소모";
"No meals yet" = "아직 식사 없음";
"Tap + to add your first meal of the day" = "+를 탭하여 오늘의 첫 식사를 추가하세요";

/* Progress */
"Progress" = "진행 상황";
"Current Weight" = "현재 체중";
"Weight Changes" = "체중 변화";
"Progress Photos" = "진행 사진";
"Daily Average Calories" = "일일 평균 칼로리";
"BMI" = "BMI";
"HealthKit" = "HealthKit";
"Save Weight" = "체중 저장";
"Log Weight" = "체중 기록";
"View Progress" = "진행 상황 보기";
"3 day" = "3일";
"7 day" = "7일";
"14 day" = "14일";
"30 day" = "30일";
"90 day" = "90일";
"All Time" = "전체";
"No change" = "변화 없음";

/* Food */
"Save Food" = "음식 저장";
"Log Food" = "음식 기록";
"Food saved successfully!" = "음식이 성공적으로 저장되었습니다!";
"Save Meal" = "식사 저장";
"Describe" = "설명";
"Scan" = "스캔";
"Exercise" = "운동";
"Diet" = "다이어트";
"Today's Activity" = "오늘의 활동";
"View All" = "전체 보기";
"Meals" = "식사";
"Workouts" = "운동";
"No Logs Yet" = "아직 기록 없음";
"Start logging your meals and exercises to see them here" = "식사와 운동을 기록하기 시작하면 여기에 표시됩니다";
"No Activity Yet" = "아직 활동 없음";
"Start saving your meals and exercises to see them here" = "식사와 운동을 저장하기 시작하면 여기에 표시됩니다";

/* Exercise */
"Save Exercise" = "운동 저장";
"Log Exercise" = "운동 기록";
"Exercise saved successfully!" = "운동이 성공적으로 저장되었습니다!";
"Select Exercise Type" = "운동 유형 선택";
"Duration" = "지속 시간";
"Intensity" = "강도";
"Calories" = "칼로리";
"Describe Exercise" = "운동 설명";
"Manual Entry" = "수동 입력";

/* Diet Plan */
"Diet Plan" = "식단 계획";
"My Diet" = "내 다이어트";
"Create Diet Plan" = "식단 계획 만들기";
"Edit Diet Plan" = "식단 계획 편집";
"Delete Diet Plan" = "식단 계획 삭제";
"No Diet Plan" = "식단 계획 없음";
"Create a diet plan to schedule repetitive meals and track your adherence" = "반복적인 식사를 스케줄링하고 준수도를 추적하기 위한 식단 계획 만들기";
"Today's Diet Plan" = "오늘의 식단 계획";
"meals completed" = "식사 완료";
"Scheduled Meals" = "예정된 식사";
"No meals scheduled" = "예정된 식사 없음";
"Add Scheduled Meal" = "예정된 식사 추가";
"Daily Calorie Goal" = "일일 칼로리 목표";
"Adherence" = "준수도";
"Adherence Trend" = "준수도 추세";
"Today's Schedule" = "오늘의 일정";
"Insights" = "인사이트";
"Weekly Statistics" = "주간 통계";
"No data available" = "사용 가능한 데이터 없음";
"Off-Diet Meals" = "식단 외 식사";
"calories from off-diet meals" = "식단 외 식사로부터의 칼로리";
"You can only have one active diet plan at a time. Creating a new plan will replace this one." = "한 번에 하나의 활성 식단 계획만 가질 수 있습니다. 새 계획을 만들면 이것이 대체됩니다.";
"Please add at least one scheduled meal before saving the diet plan." = "식단 계획을 저장하기 전에 최소한 하나의 예정된 식사를 추가하세요.";
"No Meals Scheduled" = "예정된 식사 없음";

/* Profile */
"Profile" = "프로필";
"Settings" = "설정";
"Language" = "언어";
"Select Language" = "언어 선택";
"Export Data" = "데이터 내보내기";
"Weight Data" = "체중 데이터";
"Nutrition Data" = "영양 데이터";
"Export your weight tracking history as a PDF file." = "체중 추적 기록을 PDF 파일로 내보내기.";
"Export your meal logs and nutrition data as PDF files." = "식사 로그와 영양 데이터를 PDF 파일로 내보내기.";
"Export all your data in a comprehensive PDF report." = "모든 데이터를 포괄적인 PDF 보고서로 내보내기.";
"Generating PDF..." = "PDF 생성 중...";
"Export Error" = "내보내기 오류";
"An unknown error occurred." = "알 수 없는 오류가 발생했습니다.";
"Rate Us" = "평가하기";
"If you're enjoying CalorieVisionAI, please take a moment to rate us on the App Store. Your feedback helps us improve!" = "CalorieVisionAI를 즐기고 계시다면 App Store에서 평가해 주세요. 피드백은 개선에 도움이 됩니다!";
"Send Feedback" = "피드백 보내기";
"Your Feedback" = "피드백";
"We'd love to hear your thoughts, suggestions, or report any issues you've encountered." = "귀하의 생각, 제안 또는 발견한 문제를 보고해 주시면 감사하겠습니다.";

/* Weight */
"Save Your Weight" = "체중 저장";
"Track your progress by saving your current weight" = "현재 체중을 저장하여 진행 상황 추적";
"Weight" = "체중";
"Target Weight" = "목표 체중";
"Start Weight" = "시작 체중";
"Goal Weight" = "목표 체중";
"Last" = "마지막";
"No weight logged" = "기록된 체중 없음";

/* Premium */
"Premium Required" = "프리미엄 필요";
"Upgrade to unlock" = "업그레이드하여 잠금 해제";
"Are you sure you want to skip the free trial?" = "무료 체험을 건너뛰시겠습니까?";
"Claim your free trial now without paying" = "지금 무료 체험을 받으세요 (결제 없음)";
"Start Free Trial" = "무료 체험 시작";
"Not now" = "나중에";
"Premium feature" = "프리미엄 기능";

/* History */
"History" = "기록";
"No History Yet" = "아직 기록 없음";
"Your meal history will appear here\nonce you start tracking" = "추적을 시작하면 여기에 식사 기록이 표시됩니다";
"No Results" = "결과 없음";
"No entries found for the selected time period" = "선택한 기간에 대한 항목을 찾을 수 없습니다";
"Clear Filters" = "필터 지우기";

/* Onboarding */
"Welcome" = "환영합니다";
"Get Started" = "시작하기";
"Skip" = "건너뛰기";

/* Errors */
"Something went wrong" = "문제가 발생했습니다";
"Try Again" = "다시 시도";
"No Food Detected" = "음식이 감지되지 않았습니다";
"Camera Error" = "카메라 오류";
"Permission Denied" = "권한이 거부되었습니다";

/* Notifications */
"Time to Log Your Weight" = "체중을 기록할 시간입니다";
"Track your progress by logging your weight this morning." = "오늘 아침 체중을 기록하여 진행 상황을 추적하세요.";


/* Additional UI Strings */
"View All" = "전체 보기";
"Quick Save" = "빠른 저장";
"What did you eat?" = "무엇을 드셨나요?";
"Estimated Calories" = "예상 칼로리";
"kcal" = "항목";
"Quick Presets" = "빠른 사전 설정";
"Category" = "카테고리";
"What exercise did you do?" = "어떤 운동을 하셨나요?";
"minutes" = "분";
"Calories Burned" = "소모된 칼로리";
"Capture Your Meal" = "식사 촬영";
"Take a photo or choose from your library" = "사진을 찍거나 라이브러리에서 선택";
"Take Photo" = "사진 찍기";
"Voice Log" = "음성 로그";
"Describe Your Food" = "음식 설명";
"Tell us what you ate" = "무엇을 드셨는지 알려주세요";
"Describe your meal in natural language and we'll calculate the nutrition for you" = "자연스러운 언어로 식사를 설명하면 영양을 계산해드립니다";
"I had..." = "저는...을 먹었습니다";
"Try saying:" = "이렇게 말해보세요:";
"Meal Category" = "식사 카테고리";
"Save weight" = "체중 저장";
"Start:" = "시작:";
"Goal:" = "목표:";
"Body Mass Index" = "체질량 지수";
"View Daily Breakdown" = "일일 세부 내역 보기";
"Health Data" = "건강 데이터";
"Health Access Required" = "건강 접근 권한 필요";
"Go to Settings > Privacy & Security > Health > CalorieVisionAI" = "설정 > 개인정보 보호 및 보안 > 건강 > CalorieVisionAI로 이동";
"Open Settings" = "설정 열기";
"Delete Entry" = "항목 삭제";
"This cannot be undone." = "이 작업은 취소할 수 없습니다.";
"cal" = "평균 %@";
"calories" = "칼로리";
"No meals" = "식사 없음";
"Today's progress" = "오늘의 진행 상황";
"Tap to view details for this day" = "이 날의 세부 정보를 보려면 탭하세요";
"Meals" = "식사";
"Consumed" = "섭취";
"Workouts" = "운동";
"Burned" = "소모";
"Save Food" = "음식 저장";
"Save Exercise" = "운동 저장";
"Save Meal" = "식사 저장";
"Save [type]" = "%@ 저장";
"Delete \"%@\"?" = "\"%@\"을(를) 삭제하시겠습니까?";
"Delete %@ exercise?" = "%@ 운동을 삭제하시겠습니까?";
"Microphone Access" = "마이크 액세스";
"Voice logging requires microphone access. Please enable it in Settings to use this feature." = "음성 로그에는 마이크 액세스가 필요합니다. 이 기능을 사용하려면 설정에서 활성화하세요.";
"Settings" = "설정";
"An error occurred" = "오류가 발생했습니다";
"Food logged successfully!" = "음식이 성공적으로 기록되었습니다!";

/* Progress Additional */
"Save weight" = "체중 저장";
"Start" = "시작";
"Goal" = "목표";
"Body Mass Index" = "체질량 지수";
"View Daily Breakdown" = "일일 세부 내역 보기";
"Health Data" = "건강 데이터";
"Health Access Required" = "건강 접근 권한 필요";
"Go to Settings > Privacy & Security > Health > CalorieVisionAI" = "설정 > 개인정보 보호 및 보안 > 건강 > CalorieVisionAI로 이동";
"Open Settings" = "설정 열기";
"Weight Progress" = "체중 진행 상황";
"Current" = "현재";
"Change" = "변화";
"Weight Trend" = "체중 추세";
"No Weight Data" = "체중 데이터 없음";
"Save your weight to see progress over time" = "체중을 저장하여 시간 경과에 따른 진행 상황 확인";
"entries" = "항목";
"No entries yet" = "아직 항목 없음";
"Calories Breakdown" = "칼로리 세부 내역";
"Daily Average" = "일일 평균";
"days tracked" = "추적된 일수";
"Calorie Trend" = "칼로리 추세";
"No Calorie Data" = "칼로리 데이터 없음";
"Start tracking meals to see your calorie trends" = "식사 추적을 시작하여 칼로리 추세 확인";
"Daily Breakdown" = "일일 세부 내역";
"days" = "일";
"avg" = "평균";
"Highest" = "최고";
"Lowest" = "최저";
"Your workout burned" = "운동으로 소모된";
"Cals" = "칼";
"Burned Calories" = "소모된 칼로리";
"Saving..." = "저장 중...";
"Saved Successfully!" = "성공적으로 저장되었습니다!";
"Your food has been logged." = "음식이 기록되었습니다.";
"Your exercise has been logged." = "운동이 기록되었습니다.";
"Transcribed:" = "전사:";
"Coming Soon" = "곧 출시";
"Add meals to your diet plan to see them here" = "식단 계획에 식사를 추가하여 여기에서 확인";
"Goal not met" = "목표 미달";
"Loading history..." = "기록 로딩 중...";
"No entries found for \"%@\"" = "\"%@\"에 대한 항목을 찾을 수 없습니다";
"Delete %@ exercise? This cannot be undone." = "%@ 운동을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.";
"meals" = "식사";
"exercises" = "운동";
"Loading logs..." = "로그 로딩 중...";
"Start logging your meals and exercises to see them here" = "식사와 운동을 기록하기 시작하면 여기에 표시됩니다";
"Generating Your Plan" = "계획 생성 중";
"Your Personalized Goals" = "맞춤형 목표";
"Based on your profile and objectives" = "프로필과 목표를 기반으로";
"AI is processing your food image" = "AI가 음식 이미지를 처리 중입니다";

"over" = "초과";

/* Food Additional */
"Category:" = "카테고리:";
"Analyzing your food..." = "음식 분석 중...";
"Using AI to identify calories and nutrients" = "AI를 사용하여 칼로리와 영양소 식별";
"Quick Add" = "빠른 추가";
"Common Foods" = "일반 음식";
"Recent Foods" = "최근 음식";
"Saved Foods" = "저장된 음식";
"Portion" = "인분";
"serving" = "인분";
"oz" = "의";
"cup" = "컵";
"piece" = "개";

/* Exercise Additional */
"Describe your workout" = "운동 설명하기";
"Duration (minutes)" = "지속 시간 (분)";
"Enter calories burned" = "소모된 칼로리 입력";
"Set intensity" = "강도 설정";
"mins" = "분";

/* Diet Plan Additional */
"Active" = "활성";
"Inactive" = "비활성";

/* Additional Missing Strings */
"Retry" = "다시 시도";
"Something went wrong" = "문제가 발생했습니다";
"Try Again" = "다시 시도";
"Dismiss" = "닫기";
"Dismiss keyboard" = "키보드 닫기";
"Premium Feature" = "프리미엄 기능";
"Premium" = "프리미엄";
"Upgrade to Premium" = "프리미엄으로 업그레이드";
"Export Data" = "데이터 내보내기";
"Weight History" = "체중 기록";
"Meal History" = "식사 기록";
"Daily Nutrition Summary" = "일일 영양 요약";
"No weight entries yet" = "아직 체중 기록이 없습니다";
"Start tracking your weight to see your progress here" = "체중을 추적하기 시작하여 여기서 진행 상황을 확인하세요";
"Preferences" = "환경 설정";
"Choose your preferred appearance" = "선호하는 외관 선택";
"Scan Meal" = "식사 스캔";
"Capture Your Meal" = "식사 촬영";
"Take a photo or choose from your library" = "사진을 찍거나 라이브러리에서 선택";
"Analysis Results" = "분석 결과";
"Fix Result" = "결과 수정";
"What is this food?" = "이 음식은 무엇인가요?";
"Ingredients" = "재료";
"Total Nutrition" = "총 영양";
"Notes" = "메모";
"Meal Details" = "식사 세부정보";
"Loading meal details..." = "식사 세부정보 로딩 중...";
"Unable to load meal details" = "식사 세부정보를 불러올 수 없습니다";
"Nutrition Breakdown" = "영양 분석";
"No Meals" = "식사 없음";
"No meals were recorded for this day" = "이 날짜에는 식사가 기록되지 않았습니다";
"My Badges" = "내 배지";
"more" = "더";
"Tap to view all badges and achievements" = "탭하여 모든 배지와 업적 보기";
"Today" = "오늘";
"Save Your Weight" = "체중 저장";
"Track your progress by saving your current weight" = "현재 체중을 저장하여 진행 상황 추적";
"High" = "높음";
"Medium" = "중간";
"Low" = "낮음";
"Welcome to CalorieVisionAI" = "CalorieVisionAI에 오신 것을 환영합니다";
"What is your gender?" = "성별은 무엇인가요?";
"How old are you?" = "나이가 어떻게 되나요?";
"Body Metrics" = "신체 지표";
"You can change this anytime in Settings." = "설정에서 언제든지 변경할 수 있습니다.";
"Allow Notifications" = "알림 허용";
"Enable Notifications" = "알림 활성화";
"CalorieVisionAI" = "CalorieVisionAI";
"Track your nutrition with ease" = "쉽게 영양을 추적하세요";
"Already have an account?" = "이미 계정이 있으신가요?";
"Sign In" = "로그인";

"%.1f %@" = "%.1f %@";
"%d cal | %dg protein" = "%d 칼로리 | %d그램 단백질";
"%d entries" = "%d 항목";
"%d of %d earned" = "%d개 중 %d개 획득";
"%d%% Complete" = "%d%% 완료";
"%d/%d completed" = "%d/%d 완료";
"%d/%d meals completed" = "%d/%d 식사 완료";
"100-200 calories over your goal" = "목표보다 100-200 칼로리 초과";
"3 free scans left" = "무료 스캔 3회 남음";
"Account" = "계정";
"Active Calories" = "활동 칼로리";
"Active Start" = "활동 시작";
"Activity" = "활동";
"Add Burned Calories" = "소모 칼로리 추가";
"Add First Entry" = "첫 항목 추가";
"Add Food" = "음식 추가";
"Add a note (optional)" = "메모 추가 (선택사항)";
"Add calories burned from exercise back to your daily goal. Great for maintaining energy during active days." = "운동으로 소모한 칼로리를 일일 목표에 다시 추가합니다. 활동적인 날에 에너지를 유지하는 데 좋습니다.";
"Add your first scheduled meal" = "첫 예정된 식사 추가";
"Advanced" = "고급";
"Afternoon" = "오후";
"Aggregated daily totals" = "집계된 일일 합계";
"Align document within frame" = "프레임 내에서 문서 정렬";
"All" = "모두";
"All Badges" = "모든 배지";
"All Entries" = "모든 항목";
"Analysis Complete" = "분석 완료";
"Analyze" = "분석";
"Analyze Meal" = "식사 분석";
"Analyze with AI" = "AI로 분석";
"Analyzing macros..." = "매크로 분석 중...";
"Analyzing your diet..." = "식단 분석 중...";
"Analyzing your meal..." = "식사 분석 중...";
"App Version" = "앱 버전";
"Appearance" = "외관";
"Appearance, calorie tracking, and notifications" = "외관, 칼로리 추적 및 알림";
"Appearance, notifications & behavior" = "외관, 알림 및 동작";
"Applied Code" = "코드 적용됨";
"Apply Code" = "코드 적용";
"Auto-Adjust Macros" = "매크로 자동 조정";
"Automatically adjust protein, carbs, and fat when you change your calorie goal." = "칼로리 목표를 변경할 때 단백질, 탄수화물, 지방을 자동으로 조정합니다.";
"Average" = "평균";
"Avg Adherence" = "평균 준수율";
"Avg/Day" = "평균/일";
"Badge Celebrations" = "배지 축하";
"Badge Earned!" = "배지 획득!";
"Badges Earned" = "획득한 배지";
"Based on your profile and goals" = "프로필 및 목표 기반";
"Be specific about ingredients, portion sizes, or cooking methods if possible." = "가능한 경우 재료, 서빙 크기 또는 조리 방법을 구체적으로 설명하세요.";
"Best Day" = "최고의 날";
"Best Time" = "최고의 시간";
"Build Consistency" = "일관성 구축";
"C" = "C";
"Cal AI" = "Cal AI";
"Calculates optimal macros based on your profile and current calorie goal" = "프로필 및 현재 칼로리 목표를 기반으로 최적의 매크로 계산";
"Calculating portion sizes..." = "서빙 크기 계산 중...";
"Calorie Goal" = "칼로리 목표";
"Calorie Tracking" = "칼로리 추적";
"Calories Don't Match" = "칼로리가 일치하지 않음";
"Camera requires physical device" = "카메라는 물리적 장치가 필요합니다";
"Carbs" = "탄수화물";
"Carry up to 200 unused calories from yesterday into today's goal." = "어제 사용하지 않은 칼로리 최대 200을 오늘 목표로 이월합니다.";
"Centurion" = "센추리온";
"Change Profile Photo" = "프로필 사진 변경";
"Choose a Template (Optional)" = "템플릿 선택 (선택사항)";
"Choose from Library" = "라이브러리에서 선택";
"Choose one" = "하나 선택";
"Close Match" = "근접 일치";
"Code applied successfully" = "코드가 성공적으로 적용되었습니다";
"Comparing calories with your planned meal" = "계획된 식사와 칼로리 비교";
"Complete data backup" = "완전한 데이터 백업";
"Completed" = "완료";
"Completion by Meal Type" = "식사 유형별 완료";
"Confirm" = "확인";
"Confirm Foods" = "음식 확인";
"Congratulations! You've earned all badges!" = "축하합니다! 모든 배지를 획득했습니다!";
"Connect Health" = "건강 연결";
"Consistency" = "일관성";
"Consistent Logger" = "일관된 기록자";
"Contact Support" = "지원 문의";
"Copied!" = "복사됨!";
"Copy" = "복사";
"Create Your Diet Plan" = "식단 계획 만들기";
"Create personalized meal schedules and track your adherence to reach your nutrition goals." = "개인화된 식사 일정을 만들고 준수율을 추적하여 영양 목표를 달성하세요.";
"Creating a new plan will replace your current active diet plan. You can only have one active diet plan at a time." = "새 계획을 만들면 현재 활성 식단 계획이 대체됩니다. 한 번에 하나의 활성 식단 계획만 가질 수 있습니다.";
"Cycling" = "자전거 타기";
"Daily Calories" = "일일 칼로리";
"Daily Step Goal" = "일일 걸음 목표";
"Daily adherence tracking" = "일일 준수 추적";
"Dark" = "다크";
"Date of Birth" = "생년월일";
"Days" = "일수";
"Days Active" = "활동 일수";
"Debug" = "디버그";
"Debug Information" = "디버그 정보";
"Debug Status" = "디버그 상태";
"Debug: Is Subscribed" = "디버그: 구독 중";
"Declining" = "감소 중";
"Dedicated Tracker" = "전용 추적기";
"Delete \\" = "삭제 \\";
"Describe the food to help improve analysis accuracy." = "분석 정확도를 높이기 위해 음식을 설명하세요.";
"Describe the food to help us analyze it more accurately." = "더 정확하게 분석할 수 있도록 음식을 설명하세요.";
"Description (optional)" = "설명 (선택사항)";
"Detected:" = "감지됨:";
"Device" = "기기";
"Diet Insights" = "식단 인사이트";
"Diet Plan Templates" = "식단 계획 템플릿";
"Difference:" = "차이:";
"Distance" = "거리";
"Dotted" = "점선";
"Download your data as PDF" = "데이터를 PDF로 다운로드";
"Earned" = "획득";
"Earned %@" = "획득 %@";
"Easy" = "쉬움";
"Edit & Add Items" = "항목 편집 및 추가";
"Edit Meal" = "식사 편집";
"Edit Name" = "이름 편집";
"Edit Scheduled Meal" = "예정된 식사 편집";
"Edit Username" = "사용자 이름 편집";
"Email content has been copied. Please paste it into your email app." = "이메일 내용이 복사되었습니다. 이메일 앱에 붙여넣으세요.";
"Enable Health Access" = "건강 액세스 활성화";
"Enabled" = "활성화됨";
"Entries" = "항목";
"Error: %@" = "오류: %@";
"Estimating nutritional values..." = "영양 가치 추정 중...";
"Evening" = "저녁";
"Excellent! You're doing great" = "훌륭합니다! 잘하고 있습니다";
"Expected Calories" = "예상 칼로리";
"Expected:" = "예상:";
"Export All Data" = "모든 데이터 내보내기";
"Export as CSV" = "CSV로 내보내기";
"F" = "F";
"Fat" = "지방";
"Feet" = "피트";
"First Bite" = "첫 입";
"Focus on %@" = "%@에 집중";
"Food Details" = "음식 세부정보";
"Free" = "무료";
"Friend's referral code has been applied successfully." = "친구의 추천 코드가 성공적으로 적용되었습니다.";
"From:" = "부터:";
"Gender" = "성별";
"Getting Started" = "시작하기";
"Give your diet plan a memorable name" = "식단 계획에 기억에 남는 이름을 지정하세요";
"Goal Getter" = "목표 달성자";
"Goal: %.1f %@" = "목표: %.1f %@";
"Goals & Tracking" = "목표 및 추적";
"Good progress, keep it up" = "좋은 진행입니다, 계속하세요";
"Great job! Keep up the consistency" = "훌륭한 일입니다! 일관성을 유지하세요";
"Great! Calories Match" = "훌륭합니다! 칼로리가 일치합니다";
"Green" = "녹색";
"Have a Friend's Code?" = "친구 코드가 있나요?";
"Health data is not available on this device" = "이 기기에서는 건강 데이터를 사용할 수 없습니다";
"HealthKit Unavailable" = "HealthKit 사용 불가";
"Heart Rate" = "심박수";
"Height" = "신장";
"High Confidence" = "높은 신뢰도";
"How It Works" = "작동 방식";
"Identified Foods" = "식별된 음식";
"Identifying ingredients..." = "재료 식별 중...";
"Improve Adherence" = "준수율 개선";
"Improvement Trend" = "개선 추세";
"Improving" = "개선 중";
"In order to scan your food, you must enable camera permissions" = "음식을 스캔하려면 카메라 권한을 활성화해야 합니다";
"Inches" = "인치";
"Insufficient data" = "데이터 부족";
"Invite Friends & Earn Rewards" = "친구 초대 및 보상 획득";
"Jogging - 6 mph (10 minute miles)" = "조깅 - 10 km/h (1마일 6분)";
"Keep It Up!" = "계속하세요!";
"Keep logging to unlock more badges!" = "더 많은 배지를 잠금 해제하려면 계속 기록하세요!";
"Large Meal" = "큰 식사";
"Last 2 Weeks" = "지난 2주";
"Last 3 Months" = "지난 3개월";
"Last 3 Weeks" = "지난 3주";
"Last 6 Months" = "지난 6개월";
"Last 7 Days" = "지난 7일";
"Last Month" = "지난 달";
"Last Year" = "작년";
"Let's get back on track" = "다시 정상 궤도로 돌아가 봅시다";
"Light" = "가벼운";
"Light Snack" = "가벼운 간식";
"Live Activity" = "라이브 활동";
"Loading meals..." = "식사 로딩 중...";
"Loading progress data..." = "진행 데이터 로딩 중...";
"Log In" = "로그인";
"Low Confidence" = "낮은 신뢰도";
"Manual" = "수동";
"Manually control subscription status for testing" = "테스트를 위해 구독 상태를 수동으로 제어";
"Meal Name" = "식사 이름";
"Meal Not Found" = "식사를 찾을 수 없음";
"Meal Reminder" = "식사 알림";
"Meals Completed" = "완료된 식사";
"Medium Confidence" = "중간 신뢰도";
"Missed" = "놓친";
"Missing input definition." = "입력 정의가 없습니다.";
"Monitor your diet adherence, see insights about your eating patterns, and stay on track with your nutrition goals." = "식단 준수율을 모니터링하고 식사 패턴에 대한 인사이트를 확인하며 영양 목표를 유지하세요.";
"More than 200 calories over your goal" = "목표보다 200칼로리 이상 초과";
"Morning" = "아침";
"Most Challenging Day" = "가장 도전적인 날";
"N/A" = "N/A";
"Name" = "이름";
"Name Your Diet Plan" = "식단 계획 이름 지정";
"New Scheduled Meal" = "새 예정된 식사";
"Next:" = "다음:";
"Next: %@" = "다음: %@";
"No Insights Available" = "사용 가능한 인사이트 없음";
"No Internet Connection" = "인터넷 연결 없음";
"No Recent Foods" = "최근 음식 없음";
"No Saved Foods" = "저장된 음식 없음";
"No entries found for \\" = "항목을 찾을 수 없음 \\";
"No meals logged that day" = "그날 기록된 식사 없음";
"Not Now" = "지금은 안 함";
"Note (optional)" = "메모 (선택사항)";
"Notifications & Display" = "알림 및 표시";
"Nutrition" = "영양";
"Nutrition Goals" = "영양 목표";
"Oh no!" = "오, 안 돼!";
"On the homepage calendar, the colored rings around each date show how close you were to your daily calorie goal:" = "홈페이지 캘린더에서 각 날짜 주변의 색상 링은 일일 칼로리 목표에 얼마나 가까웠는지를 보여줍니다:";
"Onboarding Error" = "온보딩 오류";
"Open settings" = "설정 열기";
"Optional" = "선택사항";
"Overall Diet Score" = "전체 식단 점수";
"Override Subscription" = "구독 덮어쓰기";
"Override subscription status" = "구독 상태 덮어쓰기";
"P" = "P";
"Perfect Week" = "완벽한 주";
"Period" = "기간";
"Personal Details" = "개인 세부정보";
"Personalized Recommendations" = "개인화된 추천";
"Personalized insights" = "개인화된 인사이트";
"Plan Details" = "계획 세부정보";
"Plan Name" = "계획 이름";
"Plan ahead to avoid off-diet meals" = "식단 외 식사를 피하기 위해 미리 계획하세요";
"Planned Meal" = "계획된 식사";
"Planning" = "계획";
"Platform" = "플랫폼";
"Please describe your issue:" = "문제를 설명해 주세요:";
"Portion:" = "서빙:";
"Preview unavailable" = "프리미엄";
"Previous" = "미리보기 사용 불가";
"Previous:" = "이전";
"Previous: %@ %@" = "이전:";
"Privacy Policy" = "이전: %@ %@";
"Progress to Goal" = "개인정보 보호정책";
"Protein" = "목표까지 진행";
"Protein Champion" = "단백질";
"Re-analyze" = "단백질 챔피언";
"Recent" = "재분석";
"Recommended" = "최근";
"Recommended: %d cal" = "추천";
"Red" = "추천: %d 칼로리";
"Referral Code" = "빨간색";
"Regular Meal" = "추천 코드";
"Remove" = "일반 식사";
"Remove Photo" = "제거";
"Repeat on:" = "사진 제거";
"Retake" = "반복:";
"Review" = "다시 촬영";
"Review Your Plan" = "검토";
"Ring Colors Explained" = "계획 검토";
"Rollover Calories" = "링 색상 설명";
"Room for improvement" = "이월 칼로리";
"Run" = "개선 여지";
"SDK Status" = "달리기";
"Save %d Item%@" = "SDK 상태";
"Save Item" = "%d 항목%@ 저장";
"Save Items" = "항목 저장";
"Save Meal as Planned" = "항목 저장";
"Save as Planned" = "계획대로 식사 저장";
"Save exercise" = "계획대로 저장";
"Saved" = "운동 저장";
"Scan Your Food" = "저장됨";
"Scan food" = "음식 스캔";
"Scan or select a photo to analyze your food" = "음식 스캔";
"Scan or select a photo to update your meal" = "음식을 분석하기 위해 사진을 스캔하거나 선택";
"Scanning..." = "식사를 업데이트하기 위해 사진을 스캔하거나 선택";
"Schedule" = "스캔 중...";
"Schedule Your Meals" = "일정";
"Schedule repetitive meals and track adherence" = "식사 일정 잡기";
"Scheduled" = "반복 식사를 일정에 잡고 준수율 추적";
"Search by date, day, or month" = "예정됨";
"Select at least one day" = "날짜, 요일 또는 월로 검색";
"Set username" = "최소한 하루 선택";
"Share" = "사용자 이름 설정";
"Share & earn rewards" = "공유";
"Share your unique code with friends and both of you will receive special benefits!" = "공유하고 보상 획득";
"Show a full-screen animation when you unlock a new achievement badge." = "친구와 고유 코드를 공유하면 둘 다 특별한 혜택을 받습니다!";
"Show your daily calories and macros on your Lock Screen and Dynamic Island." = "새로운 성취 배지를 잠금 해제할 때 전체 화면 애니메이션을 표시합니다.";
"Skip This Meal" = "잠금 화면과 Dynamic Island에 일일 칼로리와 매크로를 표시합니다.";
"Skip Verification" = "이 식사 건너뛰기";
"Sleep" = "무료 체험 건너뛰기";
"Small Meal" = "수면";
"Smart Reminders" = "작은 식사";
"Sprinting - 14 mph (4 minute miles)" = "스마트 알림";
"Stable" = "스프린트 - 23 km/h (1마일 4분)";
"Start Over" = "듣기 시작";
"Start following your diet plan to see insights" = "처음부터";
"Start from Scratch" = "인사이트를 보기 위해 식단 계획을 따르기 시작";
"Start tracking to get personalized tips" = "처음부터 시작";
"Start with a template or create from scratch" = "개인화된 팁을 얻기 위해 추적 시작";
"Start: %.1f %@" = "템플릿으로 시작하거나 처음부터 만들기";
"Step %d of %d: %@" = "시작: %.1f %@";
"Steps" = "단계 %d / %d: %@";
"Streak" = "중지";
"Subject:" = "연속";
"Subscribe & Create" = "제목:";
"Subscribe to create diet plans with scheduled meals" = "구독 및 만들기";
"Summary" = "예정된 식사가 있는 식단 계획을 만들기 위해 구독";
"Support" = "요약";
"Support Request" = "지원";
"System" = "지원 요청";
"Take Another Photo" = "시스템";
"Take New Photo" = "다른 사진 촬영";
"Take a photo of your meal to verify it matches your planned calories" = "새 사진 촬영";
"Tap to set name" = "계획된 칼로리와 일치하는지 확인하기 위해 식사 사진 촬영";
"Template" = "탭하여 시작";
"Template Preview" = "템플릿";
"Terms of Service" = "템플릿 미리보기";
"This Month" = "서비스 약관";
"This Week" = "이번 달";
"This information helps us diagnose issues faster." = "이번 주";
"This will open the camera to scan and analyze your food" = "이 정보는 문제를 더 빠르게 진단하는 데 도움이 됩니다.";
"Time" = "이렇게 하면 음식을 스캔하고 분석하기 위해 카메라가 열립니다";
"Time Patterns" = "시간";
"Time Range" = "시간 패턴";
"Time for %@" = "시간 범위";
"Tip" = "%@ 시간";
"Tips for better results" = "팁";
"To:" = "더 나은 결과를 위한 팁";
"Total" = "까지:";
"Total Cal" = "총계";
"Total Change" = "총 칼로리";
"Total Meals" = "총 변경";
"Track Your Progress" = "총 식사";
"Try setting reminders 15 minutes before meal time" = "진행 상황 추적";
"Unlock" = "식사 시간 15분 전에 알림을 설정해 보세요";
"Unlock Diet Plans" = "잠금 해제";
"Untitled" = "식단 계획 잠금 해제";
"Up to 100 calories over your deficit target" = "제목 없음";
"Use This Template" = "적자 목표보다 최대 100칼로리 초과";
"User ID" = "이 템플릿 사용";
"Username" = "사용자 ID";
"Using AI to identify ingredients and calculate nutrition" = "사용자 이름";
"Verify Meal" = "AI를 사용하여 재료를 식별하고 영양을 계산";
"Version 1.0.0" = "식사 확인";
"View your daily activity and exercise data" = "버전 1.0.0";
"Voice" = "일일 활동 및 운동 데이터 보기";
"Walk" = "음성 기록이 곧 제공될 예정입니다";
"Walking - 3 mph (20 minute miles)" = "걷기";
"We can't see your camera" = "걷기 - 5 km/h (1마일 20분)";
"We couldn't identify any food in this image." = "카메라를 볼 수 없습니다";
"Week Warrior" = "이 이미지에서 음식을 식별할 수 없었습니다.";
"Weekly progress charts" = "주 전사";
"Weight Goal" = "주간 진행 차트";
"Weights" = "체중 목표";
"Welcome to Diet Plans!" = "웨이트";
"Yellow" = "식단 계획에 오신 것을 환영합니다!";
"Yesterday" = "노란색";
"You're doing great! Continue following your diet plan for best results." = "어제";
"You're doing well! Small improvements add up" = "훌륭합니다! 최상의 결과를 위해 식단 계획을 계속 따르세요.";
"You're missing %@ meals. Consider adjusting your schedule." = "잘하고 있습니다! 작은 개선이 쌓입니다";
"Your Referral Code" = "%@ 식사를 놓치고 있습니다. 일정을 조정하는 것을 고려하세요.";
"Your adherence is below 70%. Try setting reminders 15 minutes before meal times." = "추천 코드";
"Your adherence varies day-to-day. Try to maintain a regular meal schedule." = "준수율이 70% 미만입니다. 식사 시간 15분 전에 알림을 설정해 보세요.";
"Your referral code has been copied to clipboard." = "준수율이 날마다 다릅니다. 정기적인 식사 일정을 유지하도록 노력하세요.";
"Your username will be displayed as @%@" = "추천 코드가 클립보드에 복사되었습니다.";
"avg %@" = "사용자 이름이 @%@로 표시됩니다";
"cal burned" = "칼로리";
"calories per day" = "소모된 칼로리";
"e.g., Homemade chicken caesar salad" = "일일 칼로리";
"e.g., Weight Loss Plan" = "예: 집에서 만든 치킨 시저 샐러드";
"g" = "예: 체중 감량 계획";
"iOS" = "g";
"iOS Version" = "iOS";
"items" = "iOS 버전";
"meal" = "kcal";
"of" = "식사";
"per day" = "oz";
"total calories" = "일일";

"Listening..." = "듣는 중...";
"Tap to start" = "탭하여 이름 설정";
"Describe what you ate" = "먹은 것을 설명";
"Voice logging will be available soon" = "음성 기록은 현재 개발 중입니다. 곧 식사를 자연스럽게 설명하고 자동으로 기록할 수 있습니다.";
"Stop" = "걸음";
"Start Listening" = "안정";
"Voice logging is currently in development. Soon you'll be able to describe your meals naturally and have them automatically logged." = "음성";

"Skip free trial" = "확인 건너뛰기";

"Finish" = "완료";
"Locked" = "잠김";

/* Paywall / Premium */
"Unlock Premium" = "프리미엄 잠금 해제";
"Get unlimited access to all features" = "모든 기능에 무제한 액세스";
"Unlimited Food Scans" = "무제한 음식 스캔";
"Advanced Progress Tracking" = "고급 진행 추적";
"Custom Diet Plans" = "맞춤 식단 계획";
"PDF Data Export" = "PDF 데이터 내보내기";
"Premium Widgets" = "프리미엄 위젯";
"Unable to load plans" = "플랜을 불러올 수 없습니다";
"Tap to Retry" = "탭하여 다시 시도";
"Cancel anytime during free trial" = "무료 체험 기간 중 언제든지 취소 가능";
"Restore Purchases" = "구매 복원";
"Terms of Use" = "이용약관";
"Subscription automatically renews unless canceled at least 24 hours before the end of the current period. Payment will be charged to your Apple ID account." = "구독은 현재 기간 종료 최소 24시간 전에 취소하지 않으면 자동으로 갱신됩니다. 결제는 Apple ID 계정으로 청구됩니다.";
"year" = "년";
"month" = "월";
"week" = "주";
"BEST VALUE" = "최고의 가치";
"Yearly" = "연간";
"Monthly" = "월간";
"Weekly" = "주간";
"FREE" = "무료";
"FREE TRIAL" = "무료 체험";
"Purchase Error" = "구매 오류";
"Please select a subscription plan." = "구독 플랜을 선택해 주세요.";
"An error occurred. Please try again." = "오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.";
"This subscription is not available in your region." = "이 구독은 해당 지역에서 사용할 수 없습니다.";
"Network error. Please check your connection and try again." = "네트워크 오류. 연결을 확인하고 다시 시도해 주세요.";
"Purchase failed. Please try again." = "구매에 실패했습니다. 다시 시도해 주세요.";

/* Paywall Dismiss Confirmation */
"Paywall.dismiss.title" = "잠깐! 놓치지 마세요";
"Paywall.dismiss.subtitle" = "다음 프리미엄 기능에 대한 액세스를 잃게 됩니다:";
"Paywall.dismiss.stayButton" = "머물러서 프리미엄 잠금 해제";
"Paywall.dismiss.leaveButton" = "그래도 나가기";
"Paywall.feature.unlimitedScans" = "무제한 음식 스캔";
"Paywall.feature.advancedProgress" = "고급 진행 상황 추적";
"Paywall.feature.dietPlans" = "맞춤 식단 계획";
"Paywall.feature.pdfExport" = "PDF 데이터 내보내기";
"Paywall.feature.premiumWidgets" = "프리미엄 위젯";

/* Support Email */
"Thank you! Your support request has been sent successfully. We'll get back to you soon." = "감사합니다! 지원 요청이 성공적으로 전송되었습니다. 곧 연락드리겠습니다.";
"Failed to send support request. Please try again later." = "지원 요청 전송에 실패했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";
